googlemapHK_challenge

#googlemapHK_challenge
Post one photo of tear gas or any other police brutality on the corresponding location on google map

Tag 3 people

push

幫手推呀

pish

推呀

推呀 和理非都可以做嘅野

推人在海外剩係做到咁多

推